{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009311",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 바람에 스치운다 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは10:00までです。 予約のお知らせにより、当日予約の場合、払い戻しができません。チェックインは22:00まで可能です。 それ以降は入室できず、その場合はキャンセル及び払い戻しもできません。 宿泊料金は、基準人数によって異なり、パーティールームなどの特殊客室の場合は、直接入室人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が生じてもキャンセル及び払い戻しはできません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻し処理されます。 また、客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 予約特典の中には朝食が含まれており、時間は08:30から09:30までで、毎日違うメニューであるお粥、韓国料理、チャーハンが提供されます。 英語でのコミュニケーションが可能で、駐車場やハリバス停での送迎も可能です。 荷物預かりとワイファイも可能で、共用休憩室も利用できます。 周辺の名所としては、セファ海辺、ビジャリム、ヨンヌニオルムがあり、グルメ店も多数あります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは10:00までです。"
        },
        {
            "question": "当日予約の場合、キャンセルや払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "当日予約の場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00まで可能です。それ以降は入室できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって異なります。特殊客室の場合は直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が生じてもキャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルが発生した場合、払い戻しはされますか？",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "朝食は08:30から09:30までの間に提供されます。"
        },
        {
            "question": "どのようなメニューが提供されますか？",
            "answer": "朝食のメニューは毎日違うお粥、韓国料理、チャーハンが提供されます。"
        },
        {
            "question": "英語でのコミュニケーションは可能ですか？",
            "answer": "はい、英語でのコミュニケーションが可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場やハリバス停での送迎はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場やハリバス停での送迎が可能です。"
        },
        {
            "question": "荷物預かりやワイファイは利用できますか？",
            "answer": "はい、荷物預かりやワイファイは利用できます。"
        },
        {
            "question": "共用休憩室は利用できますか？",
            "answer": "はい、共用休憩室は利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "周辺にはセファ海辺、ビジャリム、ヨンヌニオルムなどの名所があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんなグルメ店がありますか？",
            "answer": "周辺には多数のグルメ店があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 395,
        "QA": 590
    }
}